拜登拎兩個swing states 就夠，贏撚硬

拜登唔夠270票都贏硬